有冇人可以詳細講解下貿易戰起因同舉例

睇完維基覺得好空泛

連登唔會比到答案你 全部鳩講

中國偷技術偷到出曬名，美國要懲治佢

例子：鴉片戰爭

你係度問同落樓下公園問d 廢中廢老政見一樣

咁就要由鴉片戰爭開始講起